見到藍絲驚到仆街真係好好笑

今日班藍絲見到人體自燃一係就驚到冇聲出一係得個嬲字,個個講到好似世界末日咁

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

呢啲又唔見藍絲出聲,唔見藍絲會驚

希望嗰條藍屍可以快撚啲死

感染惡菌爛肉而死

要準備開香檳慶祝

仲有九龍灣13拳
天橋想掉手足落去
荃灣斬到見骨
北角福建幫多次毆打市民